Kogukonna kohus 15. Decembril 1888. 
Kohtu alune Aabram Iiob Lokutalt ei tahtnud enese käest mitte kohtu läbi wõlga wälja pärida lasta, waid andis walla talitaja ja kohtumeeste juuresolemisel Hans Kruusbergile woli, omast aasta palgast, mis peremehe käes sees olla, oma wõlga 5 rbl. 30 kop. wälja wõtta.
Kohtu peawanema asemel, talitaja: Karel Krusberg /allkiri/
I Kohtu kõrwamees: Rein Weierman /allkiri/
II "   "    " Jaan Weber XXX
